if u cant beat them join them, and 再 beat them!

請大家努力成為局長....未來特首

以為你話無敵神駒同碌撚
屌咗咁多年泛民左膠
要翻兜佢哋
(熱狗死全家)